去過av女優握手會嘅巴打請入

請問使唔使早好多排隊

開錯台喇

唔係旅遊活動咩

唔使早好多 通常當地人都係早15～20分鐘到
利申：去過幾次

多謝巴打

好奇想問下今次巴打你去邊個

冇邊個有興趣
得黎緊星期日神葵詩織ok
唔知佢熱唔熱情呢

諗起人地幫過過百個男人打丁就扯左

台灣TAE
香港好似真係只可以握手
台灣好似多啲嘢玩

我又唔介意佢幫我呀

日本秋葉原咋

係咪要買佢2隻AV 就join 得

只要你話自己喺香港嚟 佢唔熱情都會變到好熱情
上次我同三上悠亜講 佢high到癲左

咁你香港果個會唔會去

不了 咁貴淨係可以握手

我都覺， 好彩上年去過

不得了

剩係比日本人
佢老母